如果喺尖沙咀啲黑人面前Wakanda Forever會點？

之後仲要交叉手係咁“who who who...”，唔知佢哋會有咩反應呢？
成日行過K11嗰邊都想試下

試下囉，可能會上新聞

驚西咩
會同你打成一片架
應該

你會為香港組到一隊黑人軍隊

試過佢地會用Wakanda Forever回禮
之後成條街都Who Who Who

對住佢哋力架力架咁叫會有多啲反應

去動物園咪得
駛乜去尖沙咀

係黑人先好
唔好搵錯蝻

蝻係熱愛廣東歌同鍾意睇棟篤笑嗰堆
黑人多數坐喺度圍威喂隊啤吹水

叫開佢做超人力加

Show埋個嘴畀佢睇

我頭先聽樓豬講完笑到仆街

之對住三個黑人試下

佢地眼超义看來始可分為叐以會震驚了乙激

睇黎你已經比人打到痴撚左線